---
number: "81"
title: "Noticias Tech: Vision Pro, Galaxy S24, los 340,000 GPUs de Meta y un juicio más a OpenAI"
date: "2024-01-19"
time: "5760"
path: "/episodes/vision-pro-galaxy-s24"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast81.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Hablamos de algunas noticias importantes del mundo tech: la salida del Vision Pro, el Samsung Galaxy S24, la noción de que una vez más Meta se va a apoderar del mundo, y una demanda más a OpenAI"


---
## Noticias Tech: Vision Pro, Galaxy S24, los 340,000 GPUs de Meta y un juicio más a OpenAI

¡Hola, hola, amantes de la tecnología! Bienvenidos a otro episodio de RTT. ¡Hoy tenemos chismes calientes del mundo tech!

🤖 Primero, Mark Zuckerberg ha movido su grupo de AGI (Artificial General Intelligence) ¡justo al lado del equipo de AI! Parece que está armando un ejército de GPUs, ¡340,000 de NVidia para ser exactos! ¿Será que planea conquistar el mundo digital o solo quiere jugar Minecraft en ultra alta definición? 🎮

👨‍⚖️ En noticias de juicios, OpenAI está en problemas legales. Resulta que ChatGPT tuvo un pequeño 'oopsy' y acusó falsamente al host de radio Mark Walters de delitos que nunca cometió. ¡Hablar de una alucinación artificial! Ahora se enfrentan a un juicio por "difamación", aunque realmente parece más un caso de malentendido tecnológico. ¡Oops!

📺 Y en el mundo del streaming, parece que VisionPro está jugando duro con Apple. ¡Ni Netflix, ni YouTube, ni Spotify estarán disponibles en su plataforma! Todo esto para presionar a Apple sobre el famoso impuesto del 30% en suscripciones. Apple ha cambiado sus términos para desarrolladores permitiendo enlaces externos a suscripciones, pero solo después de saltar a través de aros de fuego y pagar una comisión del 27%. ¡Eso sí que es jugar a la cuerda floja tecnológica!

🕶️ Por último, ¡agárrense de sus asientos! VisionPro sale el 2 de febrero y tendrá un precio de $3,500 USD. ¡Eso es un montón de bitcoins!

Samsung acaba de anunciar su flamante Samsung S24. ¡Sí, leíste bien, S24! Este dispositivo viene cargado con características que incluso Tony Stark encontraría impresionantes. Pantalla de cristal líquido cuántico, cámara con zoom al infinito y más allá, y, por supuesto, una batería que dura más que una maratón de películas del Señor de los Anillos. ¿Será este el teléfono que finalmente te haga decir adiós a tu viejo compañero de bolsillo?


¡Eso es todo por hoy, amigos techies! No olviden darle like, suscribirse y activar las notificaciones para más chismes tecnológicos. ¡Hasta la próxima!" 🚀💻🎤

Espero que este resumen te haya entretenido y mantenido al día con las locuras del mundo tecnológico. ¡Hasta el próximo podcast! 

### Link


[Puedes ver este episodio en YouTube](https://youtu.be/QutsMp6qpVA)




### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.
